有冇絲男朋友好撚易嬲

dllm 講野5啱聽就西面cut 線
聽5到佢講野又嬲
同fd一齊理5到佢又嬲
點解
btw異地戀

同你一樣遭遇

我5你老母呀

最大問題係咩
我5知自己衰乜

毒絲懶打字🤦
其實我識打個唔字

我脾氣好好架

關乜撚野事呀 懶得打字咪撚開post啦

明就唔洗咁煩啦
不過通常女仔先會咁煩
你男朋友係咁真係無解
有時異地就係咁
寧願ft少啲都唔想嘈交

好似我同佢身份調轉左咁
巴你又煩呢樣

懶得回

好撚似 絲打係咪都要瘋狂氹

我男朋友一樣
longd緊

係咪同一個人黎？

不過我都一樣

有，我就係果個男朋友
乜都可以嬲一餐

其實只係因為太鍾意你

呢樣野我又真係好奇..
大家會覺得太愛所以唔捨得嬲定係因為愛先會嬲？？

有 咩都嬲 之後昇華到嬲我點解唔嬲佢
問我係咪唔愛佢
最後變左EX

以前都會，依家就你嬲飽佢啦

嬲唔係唔得，
但唔係成日囉，
你擺低我係香港，
其實我先應該嬲下話

試下培養出一種突登激嬲佢嘅嗜好

Sorry囉

問題天天都多
你打既野我女朋友都中哂
不過呢幾日好啲

5你老母
咁撚懶咪撚打字出post

我男朋友又係咁
我發現好多longd緊嘅 其中一方都好鐘意發嬲？